拎左交通費用嘅人覺唔覺得呢個計劃係林鄭嘅德政？

對水貨賊係德政

得個幾百蚊就德政？

呢d咪係：贏粒糖輸間廠，香港人依家仲未feel到？

用香港人d錢黎分番俾香港人同水貨客
真係好撚多謝wo

我交幾萬蚊稅
我只不過係拎返我自己啲錢
點解要多謝柒婆？

我寧願訂立標準工時，OT有津貼

四千蚊都會益新移民啦

純粹想講覺得係德政嘅人on9 啫
將炒地產月月加租果d資源扔番去實業就德政啦(不過無可能)

應該無，個個都覺得係賠償

會唔會太少 點解唔加多d 起碼呢樣野唔會好益到廢老

每個月拎四舊
一年4800
都得住澳門派錢一半

三舊
*3600

一早應該補貼交通費，但唔明搞咁複雜做乜9
點解唔直接係車費度扣，所有公共交通八達通嘟卡自動75折?

想益埋支那遊客？

屌好耐冇見
教我用macbook未

講真4舊水唔癢唔痛

講德政不如搞吓工時 / MPF / 福保 / 醫保
又或者海水化淡 焚化爐 又或者 搞番好回收呢pat屎都好

樓 醫療 新移民各項已經講到口臭不予期望

吊你老母啦 咁撚少 有九用咩

想益班支那水貨客？

Macbook啊樓主